老豆又襯我唔係度DUMP撚左我D野。。。。。。。。。。

假髮定假波？

Dom 碌鳩落街

碌鳩

好波

羊仔？

dump左我返學用既書包同其他野 佢話有幾個背囊放係地下 以為唔要dump晒

嬲到想嘔

慘慘豬

佢成日都唔問人就覺得人d野係唔要冇用可以dump

Daddy 買返個包比你食 唔好嬲

Dump晒你啲羊

報警啦